msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-03-19 13:49-0500\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: quiple\n"
"Language-Team: quiple\n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:162
msgid "@handle or email"
msgstr "@핸들 또는 이메일"

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:51
msgid "← Back to accounts"
msgstr "← 계정으로 돌아가기"

#: src/data/useClientName.ts:18
msgid "A local app"
msgstr "로컬 앱"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:76
msgid "A new password is required"
msgstr "새 비밀번호를 입력해 주세요"

#: src/routes/account/_minimalLayout/index.tsx:26
#: src/routes/account/_minimalLayout/index.tsx:75
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:62
#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:89
#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:127
msgid "An error occurred, please try again."
msgstr "오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:303
msgid "Are you sure you want to remove this device?"
msgstr "정말 이 기기를 삭제하시겠습니까?"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:201
msgid "Are you sure you want to revoke access? This application won't be able to access your account anymore."
msgstr "정말로 접근 권한을 철회하시겠습니까? 취소하면 이 애플리케이션은 더 이상 내 계정에 접근할 수 없습니다."

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:133
#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:212
msgid "Back to sign in"
msgstr "로그인으로 돌아가기"

#: src/routes/account/_minimalLayout/branding.tsx:14
msgid "Branding"
msgstr "브랜딩"

#: src/components/Prompt.tsx:56
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:345
msgid "Click here to send a new code to your email."
msgstr "이메일로 새 코드를 받으려면 이곳을 클릭하세요."

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:239
#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:204
msgid "Code"
msgstr "코드"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:99
msgid "Code was resent"
msgstr "코드를 다시 전송했습니다"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:63
msgid "Connected apps"
msgstr "연결된 앱"

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:145
msgid "Credentials"
msgstr "자격 증명"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:340
msgid "Don't see the email? <0>Try sending again.</0>"
msgstr "이메일이 오지 않았나요? <0>다시 전송하세요.</0>"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:160
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:73
msgid "Email code is required"
msgstr "이메일 코드를 입력해 주세요"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:53
msgid "Email is required"
msgstr "이메일을 입력해 주세요"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:290
msgid "Enter a new password"
msgstr "비밀번호 입력"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:171
msgid "Enter your email"
msgstr "이메일 입력"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:143
msgid "Enter your email to receive a reset code."
msgstr "재설정 코드를 받을 이메일을 입력하세요."

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:78
msgid "Failed to load connected apps"
msgstr "연결된 앱 목록을 불러오지 못했습니다"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:118
msgid "Failed to load devices"
msgstr "기기 목록을 불러오지 못했습니다"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:250
msgid "Failed to remove device"
msgstr "기기를 제거하지 못했습니다"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:105
msgid "Failed to resend code"
msgstr "코드를 다시 전송하지 못했습니다"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:172
msgid "Failed to sign out"
msgstr "로그아웃하지 못했습니다"

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:250
msgid "Forgot password?"
msgstr "비밀번호를 잊었나요?"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:203
msgid "Get reset code"
msgstr "재설정 코드 얻기"

#: src/components/Footer.tsx:70
#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:53
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:152
msgid "Identifier"
msgstr "아이디"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:52
msgid "Invalid email"
msgstr "잘못된 이메일입니다"

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:85
msgid "Invalid handle"
msgstr "잘못된 핸들입니다"

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:125
msgid "Invalid identifier or password."
msgstr "잘못된 아이디 또는 비밀번호입니다."

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:95
msgid "It appears that you haven’t used this account to sign in to any apps yet."
msgstr "아직 이 계정으로 로그인한 앱이 없습니다."

#: src/components/Nav.tsx:18
#: src/routes/account/_minimalLayout.tsx:21
msgid "Logo"
msgstr "로고"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:134
msgid "Looks like you aren't logged in on any other devices."
msgstr "다른 기기에서 로그인한 기록이 없습니다."

#: src/data/useFriendlyClientId.ts:15
msgid "loopback"
msgstr "루프백"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:101
msgid "My devices"
msgstr "내 기기"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:93
msgid "No connected apps"
msgstr "연결된 앱이 없습니다"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:133
msgid "No devices"
msgstr "기기가 없습니다"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:278
#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:177
#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:187
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:90
msgid "Password is required"
msgstr "비밀번호를 입력해 주세요"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:79
msgid "Password must be at least {MIN_PASSWORD_LENGTH} characters"
msgstr "비밀번호는 {MIN_PASSWORD_LENGTH}자 이상이어야 합니다"

#: src/components/Footer.tsx:71
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 처리방침"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:302
msgid "Remove this device"
msgstr "이 기기 제거"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:29
#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:140
#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:334
msgid "Reset password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:203
#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:208
msgid "Revoke access"
msgstr "접근 권한 철회"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:197
msgid "Revoke access to {clientName}"
msgstr "{clientName}의 접근 권한 철회"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:198
msgid "Revoke access to this application"
msgstr "이 애플리케이션의 접근 권한 철회"

#: src/components/AccountSelector.tsx:32
msgid "Select an account"
msgstr "계정 선택"

#: src/routes/account/_minimalLayout/index.tsx:78
msgid "Select the account you would like to manage."
msgstr "관리할 계정을 선택하세요."

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:32
#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:136
#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:241
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: src/routes/account/_minimalLayout/index.tsx:123
msgid "Sign in with another account"
msgstr "다른 계정으로 로그인"

#: src/components/AccountSelector.tsx:103
#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:304
#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:314
msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

#: src/routes/account/_minimalLayout/index.tsx:50
msgid "Something went wrong"
msgstr "문제가 발생했습니다"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:126
msgid "Success!"
msgstr "성공!"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:244
msgid "Successfully removed device"
msgstr "기기 제거 성공"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:166
msgid "Successfully signed out"
msgstr "로그아웃 성공"

#: src/components/Footer.tsx:73
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: src/components/Footer.tsx:72
msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 이용약관"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:298
msgid "This device"
msgstr "이 기기"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:67
msgid "This is a list of all the applications you have authorized to access your account."
msgstr "이 목록은 내 계정에 대한 접근 권한을 승인한 모든 애플리케이션입니다."

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:105
msgid "This is a list of all the devices you have used to sign in to your account. New apps can be authorized from any of these devices. If you believe that your account has been compromised, we recommend that you revoke access to all devices."
msgstr "이 목록은 내 계정에 로그인하는 데 사용된 모든 기기들입니다. 이 기기들 중 어느 곳에서든 새로운 앱의 권한을 승인할 수 있습니다. 계정 보안이 침해되었다고 판단되는 경우 모든 기기에 대한 접근 권한을 철회할 것을 권장합니다."

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:283
msgid "Unknown user agent"
msgstr "알 수 없는 사용자 에이전트"

#: src/components/Avatar.tsx:24
msgid "User avatar"
msgstr "사용자 아바타"

#. placeholder {0}: getAccountName(account)
#: src/routes/account/_minimalLayout/index.tsx:98
msgid "View and manage account for {0}"
msgstr "{0} 계정 보기 및 관리"

#: src/routes/account/_minimalLayout/index.tsx:52
msgid "We weren't able to load your accounts. Please refresh the page to try again."
msgstr "계정 목록을 불러올 수 없습니다. 페이지를 새로 고침한 후 다시 시도해 주세요."

#: src/components/ErrorScreen.tsx:19
msgid "Whoops! An error occurred."
msgstr "이런! 오류가 발생했습니다."

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:249
#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:213
msgid "XXXXX-XXXXX"
msgstr "XXXXX-XXXXX"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:32
#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:58
msgid "Your account"
msgstr "내 계정"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:129
msgid "Your password has been reset."
msgstr "비밀번호를 재설정했습니다."
